【天文台】好撚大雨啊

好撚大啊港島呢邊

濕到透